ex, 我祝福你半天一生都得一句那麼短

無名義給你快樂不必兜轉

Ex我愛你像我條jer一樣長

其實咩叫半天一生都得一句

咁你應該第二日已經飛左佢

半天 / 一生 都得一句咁短

你都識聽呢首

無權去把驚擾你的心捧起贈給你

塵埃早已落定